美國前總統辦公室發表聲明

美國第45任總統川普卸任後，在佛州成立前總統辦公室，後續動態受矚，美東28日川普在佛州會見眾議院共和黨領袖麥卡錫，稍早川普辦公室發布照片與消息聲明指出：川普總統的支持度從來沒有像今天這樣強大，這比任何時候都重要。

聲明還說，川普總統同意與麥卡錫領袖合作，幫助共和黨在眾議院在2022選舉取得國會多數，而且工作已經開始。

聲明還補充說，他們兩人「在上次選舉中合作得非常好，至少拿下了15個席位，當時大多數預測結果則相反。」

「他們將再次合作，工作已經上路。」聲明中寫道。

在政治關係上，川普和麥卡錫很少發生爭執，麥卡錫也公開反對眾議院對川普的第二次彈劾。

表態彈劾或給川普定罪的共和黨人很可能會遭受重大政治打擊。多項民調顯示，川普是至今為止在黨內選民群體中最受歡迎的共和黨人物。

侵一個人都已經掌控咗成個共和黨起碼七成支持率，共和黨入面仲可以罵侵嘅人已經唔可以用弱智嚟形容

佢唔臨尾搞咁多野共和黨其實嬴面好大

唔係話侵自己成立愛國黨咩？

點解仲肯幫佢地

岩啦，侵退居慕後，做埋共和黨主席，背後做埋做皇者仲正

romney

《CNN》評論員分析，這些共和黨政治人物為了自己的政治生涯，不願挑戰川普，僅能表現對其的絕對忠誠。

trump 選眾議院啦

想佢選州長當佢發現州長咁撚大權可以惡過總統

眾議院叫做好團結
參議院如果二月份彈劾案唔通過
如果冇17人支持
唔彈劾Trump
共和黨叫做臨尾都有得救

仲有個前副總統個女 liz cheney , 俾州議會聯署罷免緊，應該好快無得撈

呢個做咩事？

2024 Trump繼續發揮影響力， 推Pompeo 做總統

切尼根本係deep state big boss

麥康奈爾態度都軟化左

Texas Mayer

到時中國好唔得閒

係罷免佢主席職務 , 而慣例上被罷免主席一般都會自行辭去議員職務 , 今鋪就睇佢面皮夠唔夠厚

咪同689一樣日日諗撚住回朝